大家有冇諗過721有冇戰略對付黑警包抄？

利申雖然p牌但做左好幾年cd rom

經過上星期上水沙田同埋銀髮族遊行 相信都多翻d市民留意翻運動同願意出黎作戰
但大家有冇諗過除左裝備升級之前有冇咩方法可以擊破黑警既包抄戰略？

真係唔想見到再有人比黑警鳩拉
和理非都想保護到大家

一係就反包圍，一係就搵個少佈防嘅話死戰殺出一個缺口 (同時都要有勇武手足/記者殿後)

一係就反包圍，一係就搵個少佈防嘅位死戰殺出一個缺口 (同時都要有勇武手足/記者殿後)

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

要反包, 就唔好一開始就出晒所有人係前排

Push